【官方自爆】中國這座建築內，關著世界最致命的各種病毒，也是亞洲唯一一座

厲害了我的國

P4??

片入面內文講晒

仲講埋嚴格設計
只要有很少的意外洩漏，後果都係災難性的
仲講左一個外國例子，搞到千人感染

講到咁嚴謹
跟住支那人都係可以岀事
Dllm唔識做就咪鬼起啦

唔起無疫苗研究

好似有人爆過料
話有人專登去深山野嶺搵蝙蝠帶的病毒出黎研究
我個人認為唔好專登去野外搵病毒出黎就得
要研究全部係在人類現時curriculate緊的病毒研究

片入面內容：
1）只有好好研究病毒，才能找出對付病毒的好方法
2）世衛將病毒危害程度分為四級
BSL-1：大學的病毒實驗室，低傳染性和低危害性，無需特殊防禦措施，只要勤洗手便可
BSL-2：設生物危害標誌，研究人員需要保護衣，像甲型肝炎和乙型肝炎病毒，就是在BSL-2級實驗室中研究
BSL-3：病毒的傳染性和危害性更強，例如SARS冠狀病毒就是這類。
BSL-4：最高等級的病毒，病原體非常危險，人類對它的了解很少，如伊波拉病毒，就係呢個等級
3）這個實驗室位於武漢，屬BSL-4級
4）病毒實驗室保安設計極嚴密，進入核心區，要過十度門，其中七度門是互鎖的。
5）實驗室只要有很少的意外洩漏，後果都係災難性的
6）仲講左一個外國例子，就係1979年中東實驗室洩漏碳疽病毒，雖然只係屬BSL-3，且洩漏不足一克，但已搞到千人死亡。
7）實驗室的工作人員，即使在嚴密保安下，病發比率也比普通人高5至7倍。因此向實驗人員致崇高敬意。

人間傳染的病原微生物名錄